有冇人想夾Netflix plan

小弟張信用卡搞緊報失
想跟巴打plan